係咁有人煩住女朋友

近排女朋友問個好耐之前frd 嘅男仔功課，跟住個男仔就差唔多每日都send野比我女朋友，又提佢温書又好關心佢咁，我女朋友出於禮貌點都hea覆下佢emoji，但係佢都keep住覆好多字，都唔知條仔咩心態 。如果件事發生係你地身上，想知咁多位巴打會點做？

藍剔就得, 回都唔好回

攞左條友個電話之後屌柒佢啦仲忍咩 如果女友唔鐘意既你就嬲嬲地咁同佢講 點解咁撚僧條撚樣

女朋友已經淨係send ok

但係又唔知條仔係咪純屬好人

因為女朋友之前問佢功課，唔想好似收兵咁

理鳩佢咩 咁依加真係睇唔順眼嘛 我好撚明白你個心情我試過

問完咪已讀囉你女友諗乜

有個男性大學同學 之前話同女朋友做朋友，成日請佢食飯食野呀咁 又同佢打機傾計 本身可能係我女朋友呢方面傻啦 到最近佢身邊女仔朋友同佢講番 佢先意識到件事 咁就同個男仔攤牌啦 問佢係咪鐘意自己 咁個男仔就話咩 係對佢有好感 仲叫女朋友比機會佢留係佢身邊付出 又話咩唔想咁易比我趕走 女朋友就話佢一定要我既 但就唔想咁樣無咗個朋友 因為佢本身朋友都唔多 都好珍惜呢段友情 想問下大家 我可以點做 女朋友又可以點做呢？

巴打屌柒完之後而家點 仲有冇煩

佢覺得好似好衰咁

條仔係咁關心我女朋友

條仔知唔知你女朋友已經有男朋友？

應該知，po 曬ig Snapchat

加油阿巴打，祝你冇事

知就直接拎條仔電話屌柒佢啦
唔知就原諒人啦 好聲好氣同佢講你女朋友已經有男朋友人地都想溝女姐

又唔肯定佢係咪想溝我女朋友

女友之後氹番我叫我唔好嬲.佢仲話我呷醋笑得好甜

最驚屌錯好人

其實你條女唔好意思出於禮貌先覆啫 親自屌鳩條厹喇

講真係男友都唔會鐘意有條仔成撚日搵你條女係傾其他野啦 依加重點係你個心仲囉囉攣